疑似MTR車廂新監控！！！

大家搭車時留意下
近排新款MTR部份車廂多左舊咁既嘢
望落似鏡頭黎（有知情人士講下？）
總之各位手足小心
唔好比黨鐵影到醜態

推

push

好多年啦

其實好耐之前就有

不嬲都有

有左好耐

仆個好似不嬲都有..

一張貼紙收皮

@0036

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

一早已經有 推有用既post仲好

東鐵啲日本車一向都有架

利申：大西北人

由西鐵一開通果陣已經有，用來捉人食嘢飲嘢

屌，有左好耐啦

千九車好耐之前已有

跟車返黎架 白痴

未坐過池鐵？

原來好多年都有 一路無乜察覺

咁推比唔知既人睇下

新香港人?....

地鐵